[四月新番][非BL] 戀愛暴君 第九話

原 作 三星めがね
（COMICメテオ連載）
監 督濁川 敦
シリーズ構成 高橋ナツコ
キャラクターデザイン いとうまりこ
総作画監督 谷津美弥子
美術設定 小山真由子/松本浩樹
美術監督 松本浩樹/菊地明子
色彩設計 いわみみか。
音 楽 MONACA
音楽制作 DIVEⅡentertainment
音響監督 本山 哲
音響制作 HALF H·P STUDIO
編 集 近藤勇二(REAL‐T)
撮影監督 岩崎 敦
撮 影 T2studio
アニメーション制作
EMTスクエアード

CV

グリ 青山吉能
藍野 青司 小野賢章
緋山 茜 沼倉愛美

黄蝶ヶ崎 柚 長野佑紀

白峰 樒 原 由実
藍野 あくあ 高橋李依
コラリ 檜山修之
神様 大塚芳忠
魔王 子安武人
鶴岡 太郎 内匠靖明
ストラス 堀内賢雄

生肉

留名

冤枉阿大人

存在感

套野真係冇人睇

冤枉左好人

btw 字幕好慢 ，唔想睇生肉啊

冇咩人翻譯呢套野啦已經

動畫整得okay?
利申岩岩睇哂漫畫

唔ok
不過係fan嘅睇下無妨

bilibilil一早已有喇bo

無人要黃毛我要

我覺得毒撚應該有共識

黃毛係把聲
佢唔高8度嘅話其實好好聽

eyny都有繁中但冇分享值睇

Dmhy 有熟肉不過遲幾日先有

本來遲一日，宜家遲幾日

睇英文字幕囉

始終日本動畫係配日文同中文先好睇

樒雖然成日多管閒事
但佢做嘅野其實又促進緊佢地4人嘅關係
小柚搞掂完而家就到古莉
係咪做緊醜人咋

唔係
單純家族問題，想知我再粉字或者睇漫畫，我估動畫唔會做到果度

我追完動畫會睇漫畫架喇
都係古莉正

希望動畫完之前睇正佢開竅

3女主都好正